popo開記招拉左個25歲男子，係咪cctvb戰線手足？

暫時未見有新聞link

大台越打壓，我哋就越大聲

【抵制 TVB戰線】
Follow 抵制TVB戰線，每日派嬲，對方廣告費就億億聲咁跌！

【TVB廣告商詳細名單】

唔出link，popo講左一大堆煽動xxx罪名 包括攻擊某大台
記者問佢有咩證據 佢就答好多證據

將軍澳拉人架 有冇人知受者人？

1808 #無線電視
無綫電視證實警方拘捕無綫一名員工，懷疑他涉及網上非法行為，包括恐嚇公司廣告客戶，及煽動他人毁壞公司設備等。
#無線

This?

推

1808 #無線電視
無綫電視證實警方拘捕無綫一名員工，懷疑他涉及網上非法行為，包括恐嚇公司廣告客戶，及煽動他人毁壞公司設備等。
#無線
from tg

屌pin la
d人成撚日係連登自爆個人資料
班狗好撚易起晒你地底

講幾句都拉得, 連登可以拉一半人

告閪到

每一句都加返 ，講緊最近打緊隻電影game

你信法官? OMDB?

推 tui

網絡廿三條

頭盔都唔戴唔係型，
係戇鳩咋

岩，頭盔都唔帶去打伊拉克
同tvb d膠劇一樣

呢個咪成撚日放毒link個個